我強烈要求 黃大仙今日個集會

要繼續搞！

1集氣
今日嘅氣氛好好
大家輕鬆下 圍爐取暖
其實可以穩定軍心
雖然你話在場可能全部都係和理非
但係你又點知佢唔會有一日變成勇武呢？
又或者佢只係一個未上gear嘅勇武呢？
同埋今日全和理非活動
小朋友老人家甚至殘疾人士都有出席
平時嘅遊行同埋集會可能對佢哋嚟講都好吃力同埋危險
但係區內集會只係屋企樓下 可以增加佢哋嘅參與度同埋歸屬感

區內集氣 無疑可以穩定軍心更加團結同路人

2集思廣益
今次區選大勝 係有好多黃色素人進區
但係大家都欠缺經驗 可能唔知如何入手
集會尾段有街坊分享環節
有街坊提議搞黃色墟市/體能訓練班/黃大仙獨立調查委員會 等等
定時聽取街坊意見Brainstorm下

高質嘅區內活動對光復香港絕對有用

3語音版連儂牆
台上司儀同埋大家走嗰陣都有嗌口號
宣傳聽日尖沙咀有遊行
有啲街坊可能只係路過聽到
咁樣又多啲人知道聽日邊度有遊行
同埋而家連儂牆可能少咗更新
圈外人就未必接收到最新資訊

語音版連儂牆 屬於被動接收資訊
比起街坊主動行去連儂牆接收資訊更加有效

4教育下一代
今日係全和理非活動
首先係嘉賓分享之後街坊分享之後就播歌一齊跳舞叫口號
現場有好多一家大細都帶埋小朋友

呢場仗有排打 有可能要等到啲小朋友大個 由佢哋接力
所以傳播革命種子俾下一代好重要

5感染淺黃 中立
黃大仙集會喺黃大仙廣場搞
四周圍都係住宅
演講嘅內容播歌同埋我哋叫嘅口號一定有淺黃/中立聽到
我哋嘅團結同埋堅決 可能終有一日會感染到佢哋
甚至參與我哋嘅活動！

有記得天琦講過 革命從來係要拉攏中立派

所以我建議每個偏黃嘅地區都應該要搞！
唔好浪費大家嘅黃區議員同埋嚟緊呢四年！

係左膠咖
但我而家充滿力量！好想繼續同大家一齊奮鬥！

唔係話要快樂抗爭
就當係革命漫漫長路上
有一個加油站 定時為大家打打氣

721唔見人831打死人101槍殺人
聽日三點尖沙咀見

其實呢啲和理非活動真係要搞多啲，因為可以感染啲淺黃甚至淺藍，呢啲活動唔可以令佢地變成勇武，但起碼有更多嘅黃色自己人係後面支持，對以後嘅運動或者選舉都有極大幫助

和理非活動其實有助穩定軍心
係軍師下下要人做衝衝子俾狗咬

區議會仲可以搞街坊守護隊 好似好耐之前果d防止有黑社會係車站打人搞事果類

支持！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

凝聚社區

推
做好做頭 帶動另外17區搞

而家好少場合係一家大細可以join
要加強和理非既基礎，依類型既社會活動，甚至係集氣大會應該要搞多的

區議會唔係主戰線，但意外地全取咁濟，就應該好好經營
而家等於係攞政府錢搞革命，係最貼地既社區灌輸民主同抗爭既理念
所以唔係五大訴求之一，但依條副線係絕對不可放棄

Push

好想要

推到比其他區區議員睇到！！

人地係太子哀悼你地係到開嘉年華
唔祈求你地好似勇武咁打 起馬做啲有意義既事呀
搞嘉年華真係寧願休息

黃大仙區議員今日辛苦你地啦
搞得好好啊
本身我都覺得有啲攰開始失去熱情
就係因為今日呢個活動
令我個人差爆電！！！

啱呀 勇武都係由和理非開始

各有各做吧！我相信大家嘅智慧！

係喎！！！等我都同我個區嘅區議員講下先！！！

Idea唔錯！加油

下一步就可以凝聚國家！

大埔要跟機啦

啱 學梁天琦話齋
你覺得啱嘅手法就去做
乜都做 總好過乜都唔做

我唔係太鍾意後尾變咗嘉年華，可改善

利申係現場

快啲sd俾你嗰區嘅區議員睇啦！

搞講座真係好重要 比機會人出黎講野
無論係一人5分鐘果種 定係請嘉賓

巴打 831太子事件香港人永遠唔會忘記
但係我諗集會比哀悼嘅成效更加大
不停繼續發展運動 我哋走咗嘅朋友先至會去得安樂
我相信呢一個係真正令到佢哋安息嘅方法

不完美，可改善！

係呀其實好多叔叔EE都好有智慧！
經歷得多自然會知道做邊啲野有用！
尤其是經歷過文化大革命再落嚟香港嗰啲
佢哋嘅分享同埋經驗係書本搵唔到嘅

各有各做， 不割蓆不分化不篤灰

乜都做！！好過乜都唔做！！
覺得有用就做！！

而且係區內集會討論區內事
分享該區問題 提意見
係令到一啲高風險人士都可以參加

集氣大會同祝捷大會係兩回事
前者係戰前/戰時既加油打氣
後者係勝利後既慶祝

要搞既係前者唔係後者
後者會令運動完結

休息撚分化撚可以縮翻入老母個閪到先

邊度嘉年華啊 又分化啊軍師

屌佢老母，總係有啲傻閪要日日衝日日上街佢地先覺得ok

，

然而自己做冷氣軍師

巴打令我諗起區內辯論大賽！！！

明白！不完美！可改善！
可能因為始終係區議員搞 有啲嘢冇得講太明
驚佢哋俾人dq啊

岩呀

如果以今日呢講
其實台上區議員或者台下街坊既心態，都知道今日只係個開始，並唔係單純祝捷。

最後有的嘉年華feel
我諗大家都太抑壓，忍唔住要發洩

定期地區居民大會
無大台 由下而上 居民自發
體制外議政

咩嚟？好似好正

可能係提出一啲區內人先知嘅問題
然後做辯論？
好似中學嗰啲辯論大賽

好似唔錯

我本身諗住街坊上台應該都係發洩尻up
點知好多手足都提議左好多有建設性嘅建議
俾區議員搞活動

修身 齊家 治國 平天下
先由自己區開始

到今日都仲驚俾人dq就唔好出嚟選啦
警暴同埋dq只係制度不公義既兩個產品
政府要dq你，隨時都可以
點解要俾你選區議會，就係因為俾你選到都唔會動搖到佢個政權

公平自由既選舉只係民主概念既其中一個體現方式，重點係應該要令行政機關既權力可以被制約
所以點解有人提議投白票、有人甚至叫你杯葛選舉就係咁解，尤其依家直頭好似係6成既和理非用選票同勇武割席咁濟（當然其實好多勇武為咗成就和理非既不割席而走去投泛民）

集氣都好重要！

點呀冷氣軍師
呀唔係
暖氣軍師

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實暴力真係解決唔到問題

推

唔需要辯論既其實
尤其好似黃大仙咁全取
係好應該定期搞的大會，傾下全區既議題又好，分享下非地區性問題，政治理念等等都得
區議會既選區太細太碎片化，結果議員變左村長咁只關心通渠阻街等等最細微既碎事。
而家有機會宏觀的去做野，希望可以突破到區議員以前被建制定左型既角色。

都係嗰句啦 乜都做左先好過乜都唔做

係啊！都啱！辯論可能會傷感情
好多區議員都係素人 真係好需要街坊提點！
希望其他區區議員睇到呢個po啦

淨係和理非都解決唔到嘅！
和勇並戰就得喇

定期區内集會 大家一定唔會忘記！

我都好奇點解仲未有勝利遊行
振奮下士氣都好
話比對面d光頭佬聽唔係廢票

黃金圍有冇得搞

拒絕階段勝利！但係振下士氣係要嘅
今日真係幫我加咗唔少油。。。
其實和理非集會勇武都可以參加
佢哋會發現自己有好強大嘅後盾

實有！最緊要區內黃色議員肯搞！

ush

定期既全區大會好似幾好 主力講下地區議題 再漫漫滲啲政治理念入去

係啊！長期抗爭一定要紮好個根！
如果唔係四年後又重蹈覆轍就仆街

好受落

我都係果句啦
你搞集氣大會我真係唔反對，我會參加甚至去幫手搞都無問題
但係你搞祝捷、慶祝大會我真係接受唔到，因為無贏過，甚至區選都係面贏底輸

總之不割席，但必須改進

推 長期作戰 不放過任何一個能我地勝利既因素 包括制度內抗爭既拉攏浮游派選民

推！

Pish

Btw,我都係黃大仙友

建議成班素人一齊搞活動， 幾硬既鐵票都會有動搖一刻，多d 派禮物多d 活動，d 鐵票好快就溶化

pish

仙友今日冇嚟幾時再搞

屌 手快快負評左
我係支持多啲搞呢種和理非集會嫁

推 完全同意

同埋建議現實d主線要focus 係d 廢老度

降低門檻吸納更多黃絲
更甚進化深黃

搞多D無問題,但要記住呢D係活動唔係抗爭.唔會因為搞多D就贏到.

尤其是上一輩！要好好用愛溶化佢哋

啱 可能幾個月搞一次已經好夠
和理勇武 缺一不可

如果大遊行之後都係搞唔成

就分區搞和理非集會

可能區議員要招攬義工 一齊用愛去融化佢哋

手足們入黎推下文唔該 P牌推唔到...

我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

真 依啲和理非活動一定要搞
集中軍心 團結自己人
仲要話比全世界知我地未放棄

咁要問下 各位金大仙區議員啦

啱！拒絕階段勝利！一齊加油

沙田都係

地區性和理非活動都好重要 好似之前商場和理唱咁
區議員可以幫幫手帶頭

勇武首都

push

啱啦唔好浪費我哋嘅選票

和理非加油

不如以後都各區搞自己區嘅居民大會，即係類似美國嘅town hall meeting

雅典集會或雅典公民大會（Ecclesia），建立於古希臘的黃金時代（公元前480年－前404年）。人們經常聚集到雅典城的廣場中，對城內的事務進行探討和投票。人群中沒有代表，所以任何人都可以提議議題來投票，每個人都需要進行表決，結果採用多數決。為了使這個組織產生效果並具有公信力，至少6000人參與使得整個過程獲得其正當性。

對雅典人來說，這種政府體制的優越性在於任何人都可以提供一項討論議題，每個人在投票過程中作出自己的選擇，這種方法促進了民主的發展。人民控制他們的政府使人們更高興，因為他們可以堅持自己的意見並發揮作用，而不是通過一個官方團體或專斷組織，甚至某個人來代替他們作出選擇。

（source： wiki）

18區由黃大仙take lead la

尤其係元朗國

推啊

勇武都加油

巴打可唔可以講多啲呀 想學野

如果你問有冇階段性勝利，其實係有
但唔係因為區選
而係係外國人眼中，呢幾個月既抗爭運動令外國人將香港人從中國人分開左，而呢一個階段勝利，正正係我地抗爭延續落去既基礎

學到嘢！
推比各區區議員！

元朗真係危險咗啲

聽日尖沙咀見

支持

你問我咁多個月唔憂鬱就假

其他區可唔可以都搞 想join
利申我嗰區黃到發金光

我哋臨走嗰陣都有一齊嗌
三點鐘！尖咀見！

仲有個巴打大叫我哋未贏㗎堅持落去啊聽日一定要出嚟啊

正因為元朗危險先需要守護隊（勇武+街坊）
唔可以俾第二單721上演

所有圍爐都可以提高士氣

真心認同
搞嘅頻率可以再討論 唔洗特別多
但最重要係比好淺好淺嘅黃試下參與活動
再慢慢增加出席率
雖然隔離太子開緊拖係有啲內疚
但今次係第一次帶到淺黃老母參加呢場運動

老實講我都抑鬱左好多次。。。真係好辛苦

我認為當然可以

黃大仙/大埔簡直無得頂！竟然完全踢走哂建制嘅騎劫議會恐怖份子！如果九龍城可以一樣就好嘞！

快啲send個po俾你區議員 提議佢搞！

一個月一次？

幾個月一次應該都夠唔使多
勇武就直接去幫拖啦！
根據自己嘅能力盡力做！

參加其他區都可以幫自己打打氣！

即係類似政府搞嗰啲公開諮詢會，當區居民就住嗰區事宜發表下意見，市長或者有關官員會出席，不過人哋就會聽意見

明白！推！

下次集會如果早啲完仲可以一齊去整連儂牆

街坊論壇

睇live都感染到果份開心
對上一次已經係激光太空館果次

其實真係建議各區搞 就好似鬧鐘提我地每日起身咁 令原有支持者唔會淡出/ 習慣左, 同時吸納中立/ 對政治無興趣無留意果班

我地要記住 無可能所有活動都係勇武環節 增加兵源從來都重要 文宣武鬥缺一不可

唔係抗爭，係要令抗爭理念融入口常生活，易入屋得多。

屌你樓主
講得咁好 我要推爆你呢個po

p

啱阿 最新風向叫人守機場
守完死一堆手足
一堆就心理陰影
一堆就唔撚見咗
然後又要一大堆人救
救又再死一堆手足
一堆就心理陰影
一堆就唔撚見咗

和理非抗爭作用大 風險小 可取

班軍師覺得下下開拖比人拉先係做野

推 今日集會好成功

而家地區議會資源落晒入同路人手 係可一不可再既機會。唔可以再錯過。

支持！

做得好!!

推，區內活動最方便，又安全

各區都應該搞 區務應該所有住戶有份參與比意見/ 討論

2，5特別認同！
呢種小左膠有幫助所以可以！

樓主講得幾好
但覺得下次搞要留意唔好撞一啲敏感日子
其他point其他人都講左
都係要一齊講下區既野/抗爭既野
多返少少資訊輸出

聽日見

我唔會去任何唱歌活動 但覺得繼續搞係好事 最緊要係不斷教育下一代 特別係班蝗子 唔想共狗滲透就係要靠呢啲活動慢慢改變佢哋思想

咁全黃嘅天水圍係咪都要搞

可唔可以透過區議會主辦「自衛術訓練班」「和你跑」(「御狗術」)？

各區都要搞，同時令各區人增加歸屬感

呢排無咩衝突，和理非要多啲出嚟

真係值得做

和勇不分，覺得有用既都要keep住做

各區輪流搞

每區定期搞區內論壇，聆聽區內市民聲音，可以與居民建立關係，增強溝通及互動，有助建立健影像！

荃葵青街坊表示贊成。

Push 拉攏多啲係好重要

大埔？

你個腦係點運作先會覺得和理非用選票割席
Block

推爆佢

軍師:全香港200萬黃絲火影跑衝入狗總，如果唔係就係垃圾

其實都冇辦法, 而家1號, 9號, 11號, 12號, 21號, 31號, 都出過事
下個月可能加CU, poly 又要夾遊行, 集會, 好難完全唔撞

不如話成日見到一啲唔認同嘅人入嚟撩交呃 係咁話有咩用唔好做

睇得多個人好負面

你唔鍾意嘅唔洗勉強入嚟 出去推行動post啦

定期搞都幾好
起碼等啲議員直接面對街坊既意見同睇法
令到佢哋唔洗愈做愈離地

搞多d呢類活動啦

甴近平

天水圍大埔都全黃

推 拉攏同團結好重要

天水圍都要

黃金圍城

拉
搞得多變嘉年華
咁多正評係咪未經歷過雨傘呀?

天水圍集會呢

咁樣仲可以識多d人